有無德福L

德福L 快d 出黎！！

可唔可以影張相

開始聚集 一手料
有保安睇住

60-70人
唔夠呀...

德福咁大邊度呀？

G2000個邊見到有唔少人 但我要上堂